我好似有預知能力

我見到我開親post都會有負皮

你已對這討論評分了

好準啊

準過你d星座分析

0正評

我俾左